鬼滅你最鍾意邊個角色？

無慘！

上弦參 真男人無誤

戀柱，想屌

水柱

善逸 for sure

+1

岩柱啦屌

戀柱

音柱 屌最多閪

蝴蝶忍
把聲勁溫柔

上一

上二

霹靂一閃 六連

隻麻雀

同好

愛德華

繼國緣壹

珠世同愈史朗隻貓貓

義勇

蟲柱

啾啾

一定係霞柱好得意

我

禰豆子含住竹筒好正

村田 如果佢係主角好睇好多

風柱，超型

自來也

霞柱 天然呆

打上一個陣真係幾勁

cls epic

早見沙織

竟然冇人講炭治郎

炭狗就收皮啦

做咩鬧佢

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

聖人到一個唔太合理嘅程度

緊係煉獄先生

問過珠世小姐未

幾百年老閪

無野教到你個條友

終終有同好

成套得佢一個嘅登場俾到壓迫感我，最有Boss氣魄嘅角色

走狗 有種唔好走
雖然佢故事幾感人

三日月

但超勁

煉獄真係睇完劇場版加好多分

天光唔撚走？
同埋睇漫畫就知佢未開全力打炎柱

火柱都有弱點 全身傷瀕死唔識自己復原又唔見佢走
垃圾上三

但真係好撚樣衰
六隻眼好難頂

炭仔係近年王道漫性格最好既主角啦 正直得黎唔會嘴遁左膠
係其他漫畫 主角一定瘋狂吐嘈豬柱雷柱

而家王道漫啲主角大部分ON9 中二 嘴遁 煩膠 腹黑 廢 鳩叫 左膠是但中一樣 想搵個正常都難
有個妹做配角唔係呀妹兄控 就係呀哥妹控 衰啲直接近親相X

我都最中意緣一希望會出下外傳/figure

自己唔肯走懶係大愛
最多係守完列車可以話佢筋疲力盡
但打起上嚟就知上三屌打炎啦

未睇漫畫，但都覺得畫到風柱好型

ageer最撚憎路飛/悟空系主角碳治郎算係一個善良既正常人又唔算多廢up

隻boss on99 無限再生 尻發隻手 hea 撚到
依隻反而真係有final boss feel

好似冇柱可以單挑贏上位鬼
係得善日師兄先咁廢

霞柱單殺上五

人設型到癲

師兄臨時拉夫掛名上弦，廢係正常
其實佢哋師傅都幾燈，兩個徒弟都學唔成師

上弘123要兩個柱先夠打, 炎柱預咗死了

炭四郎

善逸
因為真係可以見到佢一步一步咁成長、變強
由一開頭一見到鬼就暈
到之後單挑上弦
仲要係打自己一直最景仰嘅師兄

利申：
唔係特別鍾意鬼滅
但佢同佢師傅嗰條線真係幾好睇

未識善用自己血鬼術炸 漫畫有寫

兄長大人

same here

妓大夫加一
就算重來都會做鬼

岩柱不解釋

義勇bb

我一見到佢師傅就諗佢真名係咪叫路飛

其實除左主角個堆，冇一個角色有印象

冇人鍾意隻豬話哂都係主角身邊嘅角色

鬼你老母
滅你老母

風柱

桐人

胡蝶忍

好撚得意傲嬌屬性

嘈喧巴閉
劇情版仲要全套都有佢份

期待之後火雷神動畫會點呈現

義勇+錆兔

第一次望男人屎忽咁耐

D設定根本唔係人黎
feel到佢阿哥嗰種無論點努力都超越/接近唔到佢實力既不甘
明明係雙胞胎
點解你天生勁咁多
公平咩？

所以其實理解到點解黑死牟會心理唔平衡

豬頭

伊之助

緣一，哥哥只想成為你啊

漫畫啲刀啲月亮笑死

咕嚕咕嚕大眼仔

炎柱啦 煉獄大哥真男人

主角先正喎

明明有才能但只想過平淡嘅生活但老婆畀鬼咗

仲有佢嗰種看透世事嘅眼神，加上佢長頭髮扎辮真係好型

香奈fu

童磨好靚仔

童磨真係幾正

霞柱最正，仲要天才係死得慘左d

上弦六

珠世

係善日強囉好無

呢個不折不扣嘅大仆街

呢句根本串到仆街
即係一個天才同個庸才講 你就好啦 可以唔洗成日諗咁多野簡簡單單
黑死牟心理不平衡真係理解

+1
悲劇人生 由地獄上返天堂再细佢打落地獄

呢個唔係黑死牟臨死前講果句咩

係 sorry 調轉左

係因為雷之呼吸喺佢果代係最勁 好難學 真係唯快不破
故事有講佢地上一代 雷柱係排第一

你係咪傻 炭治郎最唔似主角 冇人中意佢

師兄係咪連登潮文黎第一次睇

柒咗用手機手快快打錯字

我覺得幾型

呢條仆街抵死，亂食嘢

今時今日竟然仲有連登仔未見過呢篇文

好難唔食蝴蝶忍

但佢死得最柒喎，覺得自己樣衰跟住死咗

善逸

自創招式，雷柱繼子當之無愧

野豬少年

伊之助 of coz

弱智一問
漫畫有彩色版？
岩岩睇完動畫諗緊睇唔睇漫畫

大時大節個集咪彩版囉

後期啲戲肉好多彩版

oh 即係本身就彩色 唔係fan art?
彩色又吸引d

打上123都彩
係唔知點解打無慘反而無

因為亂撚到都唔知點上

霞柱無一郎 被人腰斬都重可以重傷上弦一, 明明天賦最高教柱點開斑紋，想佢可以同同伴開心咁生活落去

田中寧寧

我入到黎

豬頭同猗窩座

愈史郎唔怕陽光, 長生不死

上一二三同上四五六level相差太大

炎柱爆紋可能有得揮下
但應該都係唔夠打

千手柱間

霞柱太後生唔夠經驗 單挑中撚晒毒, 未傷到人 自己已經走馬燈

投炭治郎一票，性格善良溫柔，只係覺得有好少人遇到痛苦既事（全家差唔多死哂）都可以保持樂觀，做正確的事，對家人好好，完全唔覺得佢係妹控，可能近年既風氣大家都中意中二病黑暗系既角色，我身邊都冇咩人中意佢

豆豉眼妹妹仔

好催淚

善逸最貼緊正常人，正常人都會驚鬼
有料但冇自信，中學生涯大把呢類人
一有機會迫到佢發揮就一名驚人
每個人只要相信自己潛能就可以爆發
當然大部分人可能鐘意佢可愛啦

但係最正係佢冇一樣野係成功
雖然係無敵但係冇辦法成家立室
上一同無慘都殺唔到

邊到講 唔記得

水柱 霞柱

佢只係記得要變強
但佢做咗鬼之後忘記咗自己係為咗守護其他人而變強

所以佢寂寞仲會有遺憾
好理解佢抱炭治郎個祖先個仔會喊既原因
佢都係一個人 想有返平平庸庸既生活

三上

悠亞

但佢啲技望落好廢
啲月亮飛出嚟笑到我傻

月經炎柱

上弦参係廢上弦一少少
冇班紋冇通透冇被秒
打到天光

你睇霞柱一秒變人棍就知炎柱幾勁

炭治郎 善逸

好唔好D?

唔殺女人

就係冇愈史郎

Soraka+颱風箭

睇咗咁多留意，竟然冇人鐘意炎柱，大哥死得好慘

鋼鐵塚

句句精警夠現實

雲水

杜門卡遜

重睇

忍乜野
人地係鬼殺隊唔係忍者

竟然無人講蛇柱

agger，善逸個backstory好有共鳴
既然天份唔夠，只學識一招
就磨練到極致

蜘蛛山善逸果集，番睇左好多次

soraka

我睇完動畫 未睇漫畫
動畫有無話幾時出S2 ?

霞柱個設定係當代嘅天才，資資同上壹差唔多，係輸經驗

終極真心膠喎

睇完無限列車暫時係炎柱

獮豆子

路人無人理

吾峠呼世晴

假膠？全名wo 懶醒

上三因為想佢做鬼放水姐
如果唔係佢同主角一早死曬
你睇漫畫就知佢認真根本cls

冇通透世界最多都係打和 甚至可能都係輸

義勇防守勁過杏壽郎 開咗紋都係勉強拖到上三

要斬到上三頭應該一定要入通透世界 唔係的話所有有鬥氣嘅攻擊都會俾佢感知到

垃圾

如果佢遇見既係產屋敷而唔係無慘，成個人生就反轉

有夠薑呢個term唔用用有種
唉

開左世界都未必只係一個門檻
佢如果唔係自尊心問題唔再生可能已經1打2成功
岩加風應該打得掂

我覺得佢係天份超哂班，雷2-6多餘
只係情緒處理差

正係邊 純粹on9仔

動畫畫到好似差d贏咁

我buy因為炎柱最撚型

有種

冇通透世界點破佢術式岩風對上一都有入通透世界

真男人猗窩座，技又靚

善逸你係我的驕傲

風柱細路死咗連屍都無先開始珍惜

無限烈車大哥無輸到
無限城上弦三都一樣無輸

一定係富罔義勇

諗起衝鋒21嘅阿含同雲水

緣一

喂，我講聲唔該啫，唔使瀨屎咁大鑊吓嘩？

善逸
但我極可憐上弦之叁

五柱圍撚住打 真係final boss 感覺

人地咪話有都未必贏到，只係要贏既最低門檻囉...

無-/-/-/-/-郎

靚仔一名
癲起上黎佢去殺鬼都得

月之呼吸

鬼唔知天光要走咩
但係佢係營造到佢果種好似廢老咁走住黎屌呀嘛果下激氣既感覺
大家都睇撚左漫畫咖啦

我諗岩柱應該可以單挑四五六掛?
一二三真係難講左啲
但四五六應該無問題
三既話都係靠感人令佢回憶先放棄再生
所以岩柱打佢應該未必可以壓制

一定唔會係炎柱 明明係單元角色
唔明點解可以吹到咁大

烏鴉

水同蟲

佢又肥番。。。

加埋關智一把聲per撚fect

好煩喎，1出場講嘢可以等如平時1集

電影係台灣譯

電影字幕係膽小鬼 有種別走
但樓上講走狗下一句係有種覺得奇怪

嗚柱呀屌

雪光學

根本上一二三高四五六幾級

所以上一二三係冇可能單一個柱殺 點都係圍毆

但計實力岩風應該可以單挑上三打和

香奈乎，蝴蝶，珠世
男就善逸，富岡義勇

睇你個撚樣都係未睇過喺度扮晒嘢啦

真，有d火影 斑既味道，外型都似似地
無慘就＝最後個大筒木輝夜咁

我鐘意呀
佢係輸蝕在無其他角色咁搶者

無慘係寄生獸就真

繼國緣一

同意，最鍾意上一

以睇咗第一季同動畫嚟講
一定係善逸
炎柱就型到盡頭其他都輸善逸

無限城篇係彩色

霞係俾上一變人棍 又唔係上三
上三都係俾炭同水柱斬到生命盡頭先得到上一果種意志力
上一有細佬教既呼吸同開班 所以有通透
上三只可以用術式勉強開到弱版通透
上二挑釁上三果陣 上一一刀就斬斷上三隻手
上三同上一實力一定重有好大差距
你諗下上一係緣一同年代變鬼
而上三係得200年左右功力

佢地鬼既功力係靠食人得返黎
一個1000年功力 一個200 點鬥？
一定唔至廢少少咁簡單

蛇柱到最後救左炭仔 同炭仔一齊合力攻鬼王
仲有個裂口身世 點會係路人

同好好少有人識欣賞義勇
次次我話義勇好型好正都比人話

睇咗，咁多幕對比下，戀柱真係屌得好，個男優堅識玩，瘋狂進攻對波

禰豆子

竟然冇人講當家
產屋敷！

蛇柱 最尾打鬼舞辻型到癲

靚仔

論柱實力 蛇應該排岩風後面

所以點會路人

煉獄啦 完全靠自身努力 冇父幹
精神力強大 老豆長期負能量都冇放棄做到柱
仲有當炭仔講話佢要打贏鬼王嗰陣
煉獄係唯一一個相信佢做到嘅柱

同好

外表毒撚 但內心很溫柔

我好鍾意伊之助㗎

開頭唔鍾意佢到後期回憶講返點解變成鬼就勁鍾意

啾太郎

今日睇完試當真條片自動變左游學修把聲

花澤香菜

嘈撚到仆街
日撚日喊
最撚憎

上年。。。

岩風 好撚有型 man爆

岩柱
長期都係咁嘅狀態

嗰集真係鬼滅最後神回嚟
抱起個B真係眼濕濕

呢套惡搞叫咩 想睇

少數睇漫畫會睇到成身起雞皮
睇到佢留淚果一幕就起咗雞皮

煉獄

同好拾壹型好型

應該算係成個漫畫最先完成單殺上弦嘅人？

最重要係佢打佢師兄出七之型火雷神既時候係清醒既

一定係我偷偷地插炭治郎一野嘅車長啦

善逸同無一朗

兩個都係可愛

善逸 慢慢成長 出技又型，雖然電影好小氣份，但已經覺得搶左炭仔同豬

老豆唔係全負能量架...係佢睇左祖先啲筆記先咁
仲有 如果冇歷代炎柱 佢又點會做到當家呢？

最鐘意有鐘意炭仔同風柱，同埋上陸

1）花街開頭搵人, 之後打打打好爽氣氛好緊張
2）同炭兄妹可以做對比，雖則相處有啲分別，但兄妹之絆都係好深
3）退場嗰幕做得好好

4）墮姬都幾jjable

善子

超級比達

好撚正 又QQ

On9係邊

義勇跟本係佐助d Friend 黎

入得黎呢度既人，係咪都睇到喊住走

自戀狂

dIU呀

本身全部都有彩色
唔知邊個電子版

鍾意佢夠狂
想睇ufo做風之呼吸

上三應該勁過上二， 上二個on9 連豬仔都秒唔到
碳直頭開晒掛砍完上三個頭，都唔死。 如果唔係佢自己想死， 碳同義勇應該gg 左

個人覺得，岩>碳>炎=風> 霞> 水>蛇>戀>豬=善> 蟲>音

一早知煉獄會死， 有咩好喊
只係比佢既偉大同豪氣感動

可能會變到一拳超人咁

我愛善逸

義勇
佢面無表情咁講俺は嫌われてない真係好可愛

呢條友除咗個樣之外有咩值得人鍾意啊
成套最撚仆街on9就係佢
死因仲要係亂食嘢搞到中毒死

一開始覺得佢好煩膠，但睇完無限列車，救咗差啲錯手自刀嘅炭仔嗰幕，覺得好Man鳩

去攞傷殘津貼啦

冇人鍾意玉壺
生得咁得意都冇人留意佢
（殘體注意）

佢真係好撚煩

投爺爺一票

講咁耐竟然冇烏龍麵老板 佢對食物嘅堅持同態度令我愛上左佢

淨係睇咗動畫版 好明顯上面好多人講啲嘢動畫版都冇講

但係呢條友如果唔亂食野應該都勁到仆街起碼佢速度連柱都跟唔上，又中意輕敵玩野，如果認真殺柱應該好似無慘斬廢渣咁

不過人地食左咁多靚女先死抵到爛喇，最尾仲要愛上蝴蝶好似其實根本唔care自己死唔死，最緊要食女

因為有人好似我咁未睇漫畫又唔想被劇透.....

男： 善逸
女： 蟲柱

佢平時係就係煩
不過佢性格真係最似現實嘅人
會怕鬼會走會縮沙
但係會善良到幫舊炭保護彌豆子

漫畫版後面
最終大戰前
有咗覺悟去認真練招果吓真係型到

利伸： 非gay

路柱

蛇柱啦梗係

呢嘢其實似足粵語殘片曹達華出如來神掌果D feel

諗落如果2Jo過錯影場黎打鬼應該會好撚好笑

上三上六

上三 悲慘可笑又無聊既人生
上六 無論俾我揀幾多次 我都會選擇變鬼黎救呀妹

佢有冇走馬燈？ 完全唔記得佢生前故事

冇

之後仲型

彩色瞳孔好尾機
同埋佢對咩都無所謂無情感所限嘅呢種佛系奸角都幾有魅力

其實童磨同伊之助老母條感情感都好可惜

拎刀兩個月就成為柱，重要死魚眼，通常都係好勁

其實斬頭唔死應該都唔係無敵下
無慘斬頭唔死好似係因為有其他弱點，即係有幾個心臟要斬晒先死
如果上三進化到無慘嘩應該都會有其他弱點

當你睇過彼岸島，六隻眼係小兒科

基本上上一同上二三已經好大差距
長開斑紋，呼吸法劍士，通透的世界
可以話只係緣一之下
就算佢係人，做咗月柱，單柱打上二都覺得會贏

應該要等多幾年

上弦之中最撚柒係佢
上一只係柒在太多眼，但呢隻成隻都柒
同埋論表現我覺得上六重勁過佢

笑撚死 唔該你

食屎啦你

留意返 #170唔係我

呢隻真係影薄到淨係記得佢比霞柱單刷左

冇講佢背景係差d
加上樣衰

除助提過佢係人嘅時候鍾意虐殺嘢將獵物制成壺之外就冇劇情了
響凱故事仲豐富過玉壺同半天狗

上三岩柱都夠抽啦

邊個話你
義勇不知幾撚正！ 我第一眼見到佢已經好吸引

外表冷漠寡言 實則溫柔重情 嗰種反差
一見到佢件羽織就好心痛

戰力最高！

戰力完全被低估
成個無限城篇佢差唔多由頭打到尾
打上三主力拖 冇咩大傷
用把斷刀同炭一齊首戰無慘 直到斷手
醒返戰埋鬼王炭 磨到

風柱先痴線 冇意識都識繼續打

細佬一開二就暴走

打完上一直落無慘戰都超有活力

全部招式都要彈嚟彈去 重要已經咁食傷

果然攻擊就係最好既防守

係咪要將篇文轉無睇過屌你一次？

墮姬
好多玩法

岩柱到之前同上一打左勁耐
相反無-----郎兩下畀人KO

蟲同戀明顯最尾啦
戀柱去到最後都無乜作為
蟲柱都起碼係擊敗上二既關鍵人物

豬猛突進

路人真配音，點會唔係路人

無慘大哥才沒有輸！

女裝無慘

炎柱

善逸

調返轉去 親情友情家人 先係緣一最想要既野 (緣一連唯一朋友都離棄佢(鬼殺隊)) 同時呢D野呀哥本身有哂, 係佢捨棄哂

去到炭呢到 緣一得返招式承傳到 但上一仲有無一郎(俾佢自己殺埋)
如果唔係佢走到咁偏, 無慘死左之後日呼會失傳 但無一郎會繼續生存會幫佢將血脈一直傳落去

2兄弟都有對方想要既野 一個係無奈 一個係自已捨棄

睇漫畫 次次出黎都有笑位

講嘢冇畫面 即係晒人時間

風柱: 我太早過去細佬會傷心的，所以我背著媽媽一起去地獄吧

上三: 我會一生保護你。

勁温柔

睇鬼滅第一話見到義勇以為係咩純愛漫畫啲嬲主角
一睇就知女人畫

成日諗起呢張同人圖就眼濕濕

加埋句 老公 歡迎你返嚟 屌啲眼水差啲標出嚟

點解冇人講蛇柱
除低繃帶去打大佬超型

豬

打交走佬真男人？

嘥氣啦有得瘋狂復原根本唔公平
人嘅能力打撚到佢半個頭就嚟甩已經好撚勁

嗰啲鬼又唔撚洗點樣修練又唔似人練到死下死下

豬隊友

第一集開始就

好funny

先天感情缺失，再加腦殘父母。佢好慘

玉壺好好，會親手做d壺送俾其他上弦

上三真係幾型，成個格鬥家咁

利申： 淨係睇左劇場版無睇漫畫

好多漫畫唔係劍佬，法師，就係箭

上三人設硬橋硬馬，拳拳到肉，好㠪

拳頭打落把刀度，個視覺好正

笑左

推豬子 炭子 善子

Jonathan Joestar

Ching你真係冇睇漫畫？wwwwwww

------
最初睇果陣（果陣仲未動畫化）鐘意義勇，
外表天然呆，但喺炭治郎出現之前，
其實義勇一直都活係回憶同懊悔入面好令人難過

之後就鐘意善逸，夠人性化又夠可愛
老師有提善逸用左一年時間就通過咗最終選別，相反炭治郎用左兩年

再睇落去鐘意煉獄，佢出場時間短但係絕對係影響炭治郎最大嘅其中一個人物，佢成家人我都好鍾意
總結：其實我係箱推

煉獄同炭治郎都唔鍾意

煉獄＝熱血撚，正面撚
炭治郎＝天真撚，感情豐富撚，善解人意撚

皇道漫成日有呢2 TYPE角色，一熱一冷，覺得好煩

上三就係名副其實既格鬥家 有嗰種街霸既feel
劇場版一出黎嗰下 bgm響起 術式展開 型撚到我d貨都出埋黎

不過上參個種人生為不斷戰鬥既性格，又係其他皇道漫畫都有既元素

唔鍾意

係鍾意佢拳佬同用拳打落把刀度，其他漫畫D拳佬出拳都會避刀

真男人係唔需要任何武器，拳頭就係佢既武器

仲要係短髪，夠MAN，唔係D箭豬頭扮MK扮型

義勇其實無咩特別 咪典型佐助型毒L 本本漫畫都有呢類

講最型一定係炎柱

同意
漫畫勁撚多遍幅都係勁嘈
又冇意義…

我睇漫畫唔覺佢煩
讀者可以自己控制節奏睇快啲
但動畫有幾集真係煩到癲

無限城前既無慘

鍾意下一 好正好癲 只為變強上位而戰

真 走狗先岩 同無慘一樣垃圾

義勇其實唔係簡單佐助型毒L
仲有陣膠味 收餅係衫入面俾風柱

隻秋最強無誤(無刀)

鍾意下二，想要多啲血血

人同鬼打交不嬲都唔公平啦 點解有回復能力就唔當實力嘅一部分
除咗上五之外全部都係圍毆又唔見有人話唔公平？

香奈乎

真 人同鬼本身就唔撚公平
上参一開波已經想炎柱做鬼先拖咁耐
去到尾炎柱爆奧極都唔夠打就知上参有幾撚勁

雷之呼吸真係型撚到癲

天下武功, 唯快不破!!!

佢左極都一刀殺鬼，從來冇提過要放過d鬼，除左細妹
仲奉行現在唔殺第日冇得殺既信條

頂多見你身不由己就下手溫柔d，夠強大先會具備既溫柔

嗰個想喺蜘蛛山同個”妹”逃走嗰個平陰家姐好慘
好似係動畫原創角色嚟？

係 ufo加得好好
凸顯呢個東拼西湊返黎嘅所謂”家庭”有幾可悲
恐懼同自私將僅存一絲溫情都抹殺埋
平陰妹被累吊起 臨曬死前流下眼淚個幕
加埋bgm好深刻

嗰幕好靚仲以為個妹會內疚後悔 唉

我妻善逸我覺得成套鬼滅係最有睇頭係距

拳柱

反差勁大
唔知點解佢個面具令我先入為主覺得佢係個大叔

咁似JoJo既

如果善逸開埋紋係唔係會勁過岩柱

點睇架你
依隻先叫jojo風

呢個係北斗神拳

拳頭就係信念!!!